Fox 主持Dobbs訪談朱利安呢，總結19個要點

Fox 主持Dobbs訪談朱利安尼，總結19個要點

朱利安尼 做過檢察官 可以分別証據真假

佢點會係傻佬郭文貴level

郭文貴講既野美國佬根本唔會聽，朱利安尼講既野美國人係會信

因為有勢力用相同方法抹黑佢